香港政府我屌你老母

天文台由今朝6點彈咗無數次分區雨量達至70毫米出嚟
你仲好意思黃雨？
廣泛地區黑雨嘅標準
一早就應該紅咗佢，停課啦屌
停課又唔代表班教畜停工
只係想學生唔駛咁辛苦返學
返到嚟濕撚曬唔撚驚咁
又要換衫又乜乜乜，特別係幼稚園
其實我地班教畜都仲要返工開會做嘢㗎
我求你紅撚咗佢啦好嗎